詐騙罪案上升又賴反送中 李家超：暴力行為致好多人留喺屋企

（獨媒報導）撲滅罪行委員會會議下午開會，討論今年1至8月的罪案數字，詐騙的罪案數字為10,534宗，較去年同期的5,234宗，上升高達一倍，網上購物騙案多達4,950宗，較去年同期上升2.5倍。保安局局長李家超認為，市民在疫情下較多留在家中上網，致使遭騙徒矇騙的機會上升，但又賴反送中運動，「因為自上年6月，好多違法暴力行為，導致好多人取態留喺屋企。」

截至8月底，當中2,429宗為口罩騙案，市民損失金額高達7,100多萬元。而電話騙案即「猜猜我是誰」和「假冒官員」上升了1.4倍，網上情緣上升80%，涉及的損失金額為5.1億元，較去年同期增加1.3倍，

今年1至8月的整體罪案為42,526宗，較去年同期的34,094宗上升24.7%，暴力罪案則為6,183宗，較去年的5,484宗上升12.7%；整體破案率為32.8%，下降了7%。

死太監理鳩佢啦

屌佢老母臭閪
求下佢快撚啲死全家

呢個真係公公樣
同個陣林公公有得揮

「占中」可以抖下啦

咁多詐騙 爆錶行金行 邊個做大家心照啦
自己人做 一黎可以賴反修例 二黎可以當出bouns比班狗
282果單咪又係班狗有份炒 你估佢地會收唔到風咩

李乜撚嘢家超
根本就係一條出賣香港人嘅食屎奶共狗

警暴令好多人唔敢出街，冇錯喎

限聚令多咗人唔出街

幫港共狗已經覺得佢哋講乜個世界就係乜咁

今次我buy比卡超 班狗咁撚暴力

街上好撚多黑警,唔敢出街

黑警暴力

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

出街就非法集結同暴動
留屋企又網絡詐騙

「因為自上年6月，(黑警有)好多違法暴力行為，導致好多人取態留喺屋企。」

鬼拍後尾枕

咩邏輯嚟，多人受騙唔係警察廢拉唔到人係賴市民上多咗網？
咁最大元兇一定係Steve jobs

你講到咁
咁即係香港唔再係一個安全嘅城市啦
咁外資要走架啦喎

唔係佔中咩？